星期日一於以雙撤為目標！

一、撤回送中條例
二、撤回送中示威者既起訴
缺一不可！

推

唔笑你賣戲飛住

記住係缺一不可！

撤回惡法 釋放義士 警犬道歉